尖沙咀24歲女應徵文員變陪坐 唔肯「出街」被客人圍毆

昨（9日）深夜11時許，警方接獲一名姓梁（24歲）女子報案，指自己於尖沙咀山林道4號一間夜總會內，因事與三名男顧客發生爭執，並遭對方打傷頭部，三人逞兇後逃去無蹤。救護員趕抵將梁女送往伊利沙伯醫院治理。

消息稱，女事主原本應徵「文員」，昨為首日開工，但被職員遊說落場坐檯做小姐「陪坐」，事發時因不肯「出街」而遭客人毆打。警方調查後將案件列作「襲擊」處理，正追緝三名男子歸案。

對腳

行得走得
應該冇事

睇D MK裝束
唔似唔知情喎

有原則我欣賞呢條女
應該仲係處

同三個客 4p

勞資⋯

後來職員逼她陪客人出街，她斷言拒絕，報稱被三名男職員毆打，於是報警。救護員接報到場，身穿短裙的女事主，由女友人陪同送院。警方正調查案件。

係好人就唔會坐枱啦

假假地wo

即係最後都係有坐檯啦 臭雞

文職,高薪,無需任何學歷,有實習機會
有佣金分成

粵語殘片咩

佢應該預了陪坐
只是冇想到要出街、或咁快要出街

臭g

逼住報晒驚，黃晒，梗係要話見文員同第一日返工啦，點同屋企同條仔交代

好人好者邊會肯變坐檯
希望佢快啲轉行啦，唔好諗住搵快錢啦

錢我大把，我唔要聽到個NO 字